打邊爐必食！！！

肥牛

墨魚滑

響鈴

識食一定食午餐肉

我全部都要！！！

一定係響鈴

烚雞翼，燒賣

公仔麵 幾飽都要食

雞子

午餐肉都要

肥牛、芝士腸、烏冬

午丸

芋絲

蟹柳！！！！！！

花膠

生菜

蓮藕

響鈴冇得輸

上面全部都可以代替到嘅，只有豆腐冇得輸

海鮮

蘿蔔！！！！！！

肥牛
芝心丸

鮮腐皮
蜂巢豆腐

魚皮餃

肥鵝腸 窩荀

Lihkg巴絲好高質，無人話落午餐肉

屌！原來有

牛餐肉都好食呀

金銀衣紙

皮蛋

肥牛加芝麻醬撈烏冬

墨演呢

一丁

LM

燒賣其實先係必食

鮮牛肉同廣島蠔

稻庭烏冬
生根
白蘿蔔

午餐肉

呢個正 食吉野家邊爐一定會咁食

滑雞片
鮮海蝦
呢兩樣鐵膽

物演

炸魚皮

粟米
白蘿蔔
豆腐
金菇

必食

唐生菜

個爐

Gas

蜜糖

豆苗

鴕鳥肉

肥婆 美極

出前一丁

X2

蟹柳，蝦，豆腐，肥牛，雞子，尤魚so，牛拍葉，芝士丸，海膽丸，黃帝菜

羊肉 牛肉 烏冬 蝦滑 魚滑

芝士腸

雞子😋😋😋

未食過 咩口感

鵝腸for sure

金針菇 烏冬

收銀阿姐

牛：牛頸脊，黑柏葉，金錢展，滑牛
炸枝竹，響鈴
手打丸
鱔片
沙白

鮮牛 廣島蠔 鮮魷

生腸 豬心 黑柏葉 牛骨髓 牛心頂 魷魚
肥牛